奧尼爾 後悔地哭: 以前有D嘢成日延遲一齊做, 回想起就應該當時要做

O'Neal: 「我初時不敢相信因為現在很多網上消息都可以做假Photoshoped，之後確實後才相信是真，嘗試打電話給kobe又冇人聽....回想起以前有D嘢想一齊做或者我哋兩家人想一齊出來消遣，但又經常延遲了，而加諗返起就應該當時要做」然後就choked chok聲咁喊...

人就係咁，點都諗唔到身邊的人會突然唔喺度，所以延遲大家想做的事，到突然間發生咗就遣憾

消費kobe屌你老母

收皮啦，咁你又生燒D魚？
D魚都有生命，都有想做既事，你生燒人？

睇醫生啦白卡仔，生命咁寶貴你就成日浪費生命開垃圾post?

屌你老母，一樣既post開兩個，一樣既回覆覆兩次，呢d就係你人生想做既事？ 死廢人